federal holidays即係放咩假

如題

聯邦假期

放係香港依個context黎講呢

香港有聯邦假期咩

最接近既係公眾假期，但唔會叫federal holidays

我覺得似勞工假期多啲

係囉，見份工，佢寫放federal holdidays
斷估唔會咁fake，跟美國咁放掛
Btw，岩岩上網睇
點解federal holidays冇easter既？

Federal Express 人哋速遞公司放假又關你事

你到底見緊咩工

因為復活節通常係星期日，而且已有聖誕節了，加多個宗教色彩太強都係考量之一

工程公司

米國唔可以將宗教假期立為全國假期
聖誕你當喺做冬放一日假

除非你間公司係講緊 馬來西亞 federal holidays 佢地都係好多州有唔同假期

以為easter依啲西方大節鬼佬實放假
長知識了

如果有咁既疑問，應唔應該問下hr
會唔會比人感覺好練精學懶

美國無easter假